## O:
    今天进行了code review，然后看了各位同学前端的界面，随后跑通了后端的代码，学习跨域请求将前后端接通，实现了后端API。
    之后进行了session分享，然后小组讨论电影小程序的核心要点，最后通过电梯演讲的形式呈现。
## R:
    今天小组讨论电影小程序核心要点时很有趣，大家都挺有想法，挺期待后面的项目实现过程，虽然听说比较有挑战性。
## I:
    今天的code review学习到了react中useRef的用法，可以用它来绑定组件的值更加方便。
    学习到了如何以加白名单的方式解决跨域请求，用addMapping("/**")加域名后的路径，用allowedMethods("GET", "POST", "PUT", "DELETE")加请求方法用allowedOrigins("http://localhost:3000")加域名
    通过今天的session分享学习到了电梯演讲、user story、user journey、MVP,也通过小组讨论的形式体验了电梯演讲的一部分
## D:
    1、对css各个样式还很不熟悉，要及时去看一下，以便下周项目中使用
    2、下周尽量把我们的需求都实现出来